知唔知十八區開花代表咩？

代表我地真係好多人呀！！！
比起咩咩大遊行、人海更加比到死曱甴同港共政府更多壓力呀！

快閃！rb中資日日落街周圍行就夠架啦！
香港人！！！
就快光復到香港架啦！

推

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

Push

Account:黎明行動
Password:111170018

每區唔洗多一萬都夠，要一萬人是但一個屋苑都唔止啦

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

啱！

幫我推爆佢

推到好攰
係兄弟幫手推啦

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

怕頂唔住，隨時說再見。。

頂住呀

推啊

加油

加油但不推文

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

長期置頂
日日remind大家

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

push

我知,冚家剷

以後唔好叫黑警，叫強姦犯！

有女學生比人強姦，男學生比人殺

大家罷到工未？

借位置請幫推
「請廣傳」關於X同學事件